中共就係睇中香港人既三分鐘熱度同埋急功近利

三分鐘熱度

用時間黎拖長令到香港人慢慢忘記，其唔中比啲垃圾新聞你地就令你地唔再關注反送中

急功近利

唔少人出post話已經去到尾聲，覺得運動再拖就贏唔到

但其實運動只係三個月，佔你人生既時間百份之一都冇

政治運動抗戰唔係幾個星期或者幾個月就可以解決

相反拖得愈耐政府會比你更傷

其實運動真正既影響岩岩先開始出現，包括美國人權法同埋香港人既罷買行動等等

香港人唔需要急功近利，因為只有真正打敗對方先可以令香港真正長遠發展

解決方法

減少以勇武主導每場集會既抗爭，因為只有勇武既抗爭會令其他香港人既參與度降低，覺得自己不身處其中

必須要有長期抗爭既心理準備，運動一完，香港人就玩完。

其實我知道有更多，自問政治智慧不足，希望有高手出招

抗警暴唔可以淨係留係每次遊行後勇武進行

好似劉細良咁講依家要細水長流